---
layout: "overview"
title: "Airbus A380"
date: 2019-12-17T19:34:47+01:00
legacy_id:
- categories/786
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=786 --> 
Das Teil steht jetzt seit 2 Monaten ohne Baufortschritt hochkant herum. Mein bisschen Freizeit dürfte in kleineren Modellen besser aufgehoben sein.